突發！921太子義士上庭時間由早上九點半改為下午兩點半

今早律師通知921太子義士嘅上庭時間由早上九點半改為下午兩點半
原post
921太子義士今個月30號覆核保釋

下午2:30個官係紅底？

推

東區？

對唔住 唔記得左講喺西九龍裁判法院

下噤大鑊

push

any details???

4樓1號庭??

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

係呀

到了

比人屈，仲要個勁官信。

手足 必須頂住

屌冇得擔保

大家身上有裝備 要分開帶

去到現場安全環境先合裝。

用完即棄。用唔完都必須即棄！！

任何時間見到差佬
要冷靜
要冷靜
要冷靜！